有冇人可以同我講下點解天水圍會送左咁多頭?

如題
我睇咗好多個post,嗰個都話因為何式凝。
有冇人可以詳細解釋下點解會咁多義士犧牲咗?

hi

搵人理下我

pish

差佬突擊
口號都未嗌就拉左三十個人
根本無人犯法

各區交通燈癱瘓真相？

push

就係咁簡單?

就係
明恰平民百姓

黑警死全家

何